香港婦女中心協會：強烈讉責警察侵犯、虐待等行為

香港婦女中心協會聲明稱，對近日多宗涉及性別暴力事件，包括孕婦被捕後男警進入產房、女示威者被捕時疑被多次摸胸等，對此感到震驚和憤怒。

協會指出，法律賦予警察執法的權力，但一切性侵犯、虐待等行為皆違法，社會應予以強烈讉責。該會重申政府應成立具公信力的獨立調查委員會，以獨立之第三方全面、有效地調查被捕者，就執法者在拘捕後違規濫權、性騷擾、性侵及行使私刑的指控，尋找真相，還原公道。

協會稱，對於要求受害人必須要以法律途徑舉證，是忽略制度對性罪行的盲點，漠視自行舉證的困難及二度傷害的問題。該會對任何性暴力受害人予以支持，及尊重她們對如何處理其經歷的決定。

協會又指，目前網絡上流傳大量意淫、不雅及不實言論，當中更涉及未成年人士，懇請各方停止相關發布和轉載相關信息。

Ｄ婦權已啞了3個月

終於有婦團了

卒之開聲喇

女權人士終於瞓醒

今次連婦團都connect 埋

之前都有發聲

不過好細聲

係鬼
唔好咁快記得果次天水圍狗署獻頭事件

依個婦團係咪之前舉行me too集會𠴱個

依家先出聲咪又係兩邊落注
咪撚比我見到有人又吹捧

Finally

最強左派終於出場?
幾時輪到班垃圾環保撚

終於訓醒

啱啱放監?

何超瓊 伍淑清代表香港各界婦女聯合協進會，受邀參加聯合國人權理事會第42屆常規會議，並發表題為《香港的真實情況》的演講。伍淑清和何超瓊接受記者採訪時表示「香港所發生的一切正深刻地影響著每一個家庭和社區。暴力示威者破壞了所有香港市民的平和生活，給香港的經濟和國際形象造成巨大的損害

婦女團體好多建制
好似上次何超瓊同伍淑清用依啲婦團去撐警

你地話好唔好笑

出現了

成堆手足畀人送撚哂入新屋嶺
屌你老母死左膠！

終於

搵黑警查性侵，警察自己查自己，只係為左挪資料為黑警性侵犯洗白同反咬，
黑警肆無忌憚，係因為用落案同捏造罪名做武器阻止受害者講出黑警性侵真相，
宜家有受害者站出來，要向國際社會揭露黑警性侵，說明香港黑警蔑視文明社會。

簡單check過
好似唔係

終於出現

環保組織好多要同政府cap水 緊係收晒皮
不過其實都有少數以環保撚出名既人有上街
好似譚凱邦同朱凱迪都算

收皮啦，6月已經有性侵，瞓撚咗4個月先嚟讉責

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

dllm 咁撚遲

終於出聲屌

訓撚醒喇?

咁遲

協會稱，對於要求受害人必須要以法律途徑舉證，是忽略制度對性罪行的盲點，漠視自行舉證的困難及二度傷害的問題。

我覺得重點係呢句喎

應該想吹風獨立調查了

Then?

婦女中心協會其實一直有譴責

唔好話婦權冇出聲

冇出聲果班親政府婦權組織係繼續唔會出聲

死黑警

屌你老母唔好遲D

警署門口做集結點真係好on9

屌
甲級戰犯

屌
依家先出聲

何式凝話fing 底褲個次？

國家殺人

香港警察你地仲有良知就出黎篤啲陷家產出黎啦

終於等到女權

見今次風向夠大 出聲保平安？

呢啲人權組織收皮啦
一邊打壓人權一邊又借人權個名搵著數
最撚無恥，同中共一撚樣

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

終於到女權人士
遲好過冇

之後點？

警察已經識答：有關指控非常嚴重 請有關人士盡快向警方提供資料，提供實質證據

3個月時差

香港人應該要認真搞個真●婦團

N咁多個婦女組織 只不過大部份係保皇黨
例如最撚多野講既婦聯

食屎啦，婦團，個女仔走光既時候死左去邊呀，依家先死死氣咁出封垃圾聲明

過左咁耐先出離譴責，好撚耶
唔做野講乜都冇用啦老細

有部份淺藍都開始轉太，你差佬做野做到無枉管咁

Push

訓醒啦？

大家知唔知香港婦女會班人係咩人呀

dllm啦，比人毒啞咗3個月?之前已經傳女性權益受侵害又響到扮傻?

推

訓左幾耐呀當初有女仔俾狗剝埋底褲果陣又唔見你班廢柴出聲？

唔夠，要全世界知

Emma Watson Lady Gaga

女人幫終於做野啦

Protest too 好似佢地有份搞

太遲了

最尾一段講乜9?

婦聯對上一次莆頭係屌鳩胡志偉話林鄭係八婆

終於瞓醒

會唔會太遲

Push 終於出聲！

婦團應該剿圍林鄭呢個信仰偽基督的教教愚婦

今晚方向 究竟係點

4個月喇 突然會有返良知咩

con 咩nect
投誠姐

係呀
平等機會婦女聯席有份

笑死 簡單check 過

有份喎

我夠識讉責

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命
相信佔路、絕食、罷交稅，各種和平方法嘅，繼續去做
梁天琦鼓勵你地去做，梁天琦希望你地去做
同時，相信勇武抗爭嘅，繼續抗爭
我地唔可以繼續教條主義

——梁天琦（節錄）

每一個香港人都想你去做，有希望嘅時候要做，無希望嘅時候更加要做
只有繼續做，先會有希望
黎明之前，唔做任何嘢，係唔會有黎明來到。
繼續做。

義士遺體已火化，黑警表示冇可疑
Retweet please

終於係垃圾筒度爬番上黎

婦聯個老太婆出黎講兩句啦

呢d咪人講既野lo

人地搞左me2集會播。

一次反送中就分清牛鬼蛇神

721831

搞集會啦

fc返 一直都有出聲
幾次都有罷工

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

咁本就係同一班人嚟

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

終於出聲

永遠得讉責
就完

終於肯出聲

推上twitter咪有聲lor

終於出聲啦

對俾emma watson睇

呢次我支持你地呀

食屎啦 #metoo

可能驚炒車，淨係敢講啲有片有實證有實照既野

我以為呢個世界啲婦權撚死晒係都要等到有人要自揭瘡疤先出黎發聲明

Btw, 遲到好過無到, 快啲搞返幾個婦權遊行等和理非再次凝聚下

其實好正常 作為一個團體OR機構
唔會亂咁跟車 一定係有證有據先會出聲明

黑衫，女多過男
口罩，女多過男
懲罰，女多過男

終於捨得出嚟

係咪其中一個人比黑警搞完
4個月終於訓醒

追post啦

呢幾個月昏迷左

四個月啦終於回歸地球

今日原來係國際女童日，twitter戰線請起動 #dayofthegirl

呢家先出黎

希望班小朋友會認清左膠真面目
唔好再信佢地

震驚 憤怒 讉責
THEN?
婦女團體就是垃圾

其實我覺得婦團呢條戰線打上國際影響力可以好大 就好似之前metoo事件咁 而且呢次受害人仲要係比暴政對付 求文宣組做野

都只係譴責
唔通要到任人輪大米嗰陣先識驚？

啱啱瞓醒？6月講到而家

終於醒